[文宣同志們] HA Secrets爆5人警總送院3人未求診就離開：將病人作公關手段

上周五（21日）晚上萬人圍堵警察總部，警方借勢譴責在場人士阻塞通道，令醫救護員無法進入警總，延緩傷病者送院。多家傳媒的直播以及民陣已開腔表明，當時是警員一直無開門放行。昨日有醫護人員Facebook專頁再爆料，當時有5人需要從警總送往律敦治醫院急症室，惟抵達後，有目擊者發現其中3人無登記求診便自行離開。

Facebook專頁「HA Secrets」管理員以「Admin團隊譴責警隊文職人員濫用救護車」發文，指有市民向該專頁爆料，聲稱目擊5人在警總登上救護車，其中3人卻在抵達醫院後自行離開，之後亦無折返急症室求診。惟因該3名市民沒有在醫院登記，故醫管局沒有該批送院人士的任何資料。該專頁直斥如事件屬實，「十分影響其他真正有需要嘅傷者」，並質疑警方「縱容同事濫用不特止，並將病人作為公關手段，制造假新聞，不擇手段」，又呼籲切勿濫用救護車與急症室。

醫管局回應指，由周五（21日）上午起，截至22日上午11時，3男9女（共12人）被送往瑪麗醫院及律敦治醫院，年齡介乎27至68歲，所有人已經出院。不過，根據消防處回應傳媒時指，其實有15人由警總分別送往瑪麗醫院及律敦治醫院，途中無人下車。警方則回應「無補充」。

連燈仔們有冇方法係街頭播映時再爆埋班狗哩單無恥野 屌佢老母屈完我地唔撚放救護入狗竇 原來仲要係fake 野

推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

CALL撚左5架車啊
仲唔係濫用救護資源?